忍你老母咩，有睇外國報紙就知外媒剩係會報導勇武畫面啦

咩遊行外國根本冇人理
人地d遊行仲好睇
又有裸女，又有打鼓音樂，又有晒民族服飾
鬼睇你死老豆行街咩
全部外媒都係報香港烽煙四起
示威者同狗正面交鋒，打到火紅火綠
跟住就到狗殘暴打人，屌柒政府
呢d係外國人眼中先係示威
咩100萬人行一圈港島
至多的一格焦點，百萬行咩

唔好再比五毛誤導
自己去買份外國報紙睇
不過你係香港買唔到
繼續接收住五毛資訊先啦

唔撚信自己去叫外國巴打寄幾份返黎自己睇飽佢
唔好睇電子版，你睇唔到人點排版同圖片大細

仲有唱歌根本冇咩外媒理

咪撚分化，你望返6.9,6.16,8.18，都上國際頭條

負評果d，自己去睇報紙
睇完先上連登

你知唔知香港日日都上頭條呀

香港人唔好發神經啦
面對現實啦，行出黎勇敢抗爭係必需

係連登講真話冇人理

算吧啦你

我再講多次，而家係和理行動同勇武行動不成比例
唔代表和理非冇用同搶唔到fo

和理非出黎呀！

各有各做唔撚識？
你依家有得和平遊行？
你依家貼連農場都要打交咁滯
唔好呃自己

講咁多但你一張圖都冇係度作文

和理非/勇武，缺一不可

住外國，宜家勇武同外國比
只係岩岩合格

又扮極端分化（？）

屌，咁就已經唔係講緊和理冇用搶唔到fo啦
幾次大遊行上曬國際頭版你當睇唔到
而家唔想各有各做嗰個係你呀，喺度叫人咪做和理非喺度分化

你要既圖
畫比你知咩叫新聞價值

如果係外國69第一場已經琴日係咁啦

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

要圖果條撚樣自己黎收

咁人鍊係唔係好勇武